做過/做緊馬會？

有冇ching做過個written test？係點？

照你上堂學嘅嘢出
啱7成過關
都係mc同填幾粒字

sor 講漏左 係interview既written test

我面試無筆試....

up